如果俾你地揀，你地要點樣嘅終生伴侶？

如果只可以二揀一，你地要：
1. 正皮: 冇得扑嘢，但會同你結婚，陪伴你終身嘅人；
2. 負皮: Forever SP，只限於扑嘢，但唔會同你結婚嘅人。

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

都唔係日日嘅，至少係我第一個正負皮投票

女人揀一
男人揀二

好啦
幫你投咗

唔該曬巴打

秒